明明成身都唔郁, 都係要...

滴到成件衫濕L晒......, 好L熱啫!

(PK個冷氣又壞Q咗, 救命........呀! )

多謝正字撚肥絲大大, 咁撚得閒玩捉字!